[多圖]發覺九龍灣商貿區OL質素開始追上灣仔

中環>九龍灣>灣仔

10

9

8

7

6

0

冇圖你講咩姐

屌你老母支那仔

你老母俾狗屌